屌奶星達哥依家紅日都出片

真係咁等錢洗？
以前直播當返工紅日唔開台架喎
依家咁勤力？
btw 未report既唔該快d report

打親boss都一take 好勁

之前又話唔播？依家又出返黎？

唔洗供樓咩

冇人想知
你唔講亦冇人知

睇達哥打機好睇過咩大J伍公子多多聲

樓g 好好心貼埋link 出黎

都冇晒show啦

第一個Report樓豬反達狗

收到風達哥為咗買禮物俾真兄弟
口罩都買唔起

唔係live有乜好睇
假卡關

樓主反迖反到日日mon住佢做咩
仲忠實過班達粉

達哥回撚哂塘 退休啦

鬼咩
無咗咁多job
唔直播拎返d人氣的話
點 R返d job

咪撚反達哥

永遠懷念backup佬

唔講都唔知尋日出左
btw仁王好悶
出bio3咪幾好

達哥係黃標Kol黎即係自己友，樓主米甘mean

食屎啦，垃圾達

黃洋達？

三件都垃圾
一個人廢到要睇廣東話gameplay先得
眼光永遠局限在係本土
多多聲都無用啦 永遠都係井底